有咩爽得過上完堂即刻去痾個靚屎，之後即刻返屋企？

上完堂痾屎，再返屋企痾屎

冇咁多屎啊

打住飛機痾

咁好玩？

上堂嗰陣屙

上緊堂大口

痾完先去廁所

all緊屎

都好

咩玩法

急屎但係趕住上堂，去到發現無堂即係去屙屎

喺廁所覆緊呢個post

一路上堂一路疴